做緊乜

壞咗了 咩都做唔到

林鄭遲到了 乜都做唔到

人生已完

佢唔做好過做

好悶

屙左屎未

未 但想痾

坐下先

我年中聽唔少

日日同自己講

諗緊人生......

恕我太鈍
唔明

乜都做唔到 唔關我遲唔遲到事

打緊丁